[
    {
      "question": "________ et un croissant aussi",
      "answer": "Un café, s'il vous plaît",
      "options": ["Un café, s'il vous plaît", "Un croissant", "Je voudrais un café au lait", "Un espresso"]
    },
    {
      "question": "Je voudrais _________",
      "answer": "Un croissant",
      "options": ["Un croissant", "Un café", "Un café crème", "Un verre d'eau"]
    },
    {
      "question": "________ s'il vous plaît",
      "answer": "Je voudrais un café au lait",
      "options": ["Je voudrais un café au lait", "Un croissant", "Un espresso", "Un thé"]
    },
    {
      "question": "Excusez-moi, pouvez-vous apporter __________",
      "answer": "L'addition, s'il vous plaît",
      "options": ["L'addition, s'il vous plaît", "Un croissant", "Un verre d'eau", "Un café"]
    },
    {
      "question": "Je voudrais ______",
      "answer": "Un espresso",
      "options": ["Un espresso", "Un café au lait", "Un croissant", "Un thé"]
    },
    {
      "question": "_______ pour un café?",
      "answer": "Ça fait combien",
      "options": ["Ça fait combien", "L'addition, s'il vous plaît", "Un croissant", "Un café crème"]
    },
    {
      "question": "Je voudrais _____, s'il vous plaît.",
      "answer": "Un thé",
      "options": ["Un thé", "Un café au lait", "Un espresso", "Un verre d'eau"]
    },
    {
      "question": "Ce croissant est ________",
      "answer": "délicieux",
      "options": ["délicieux", "Un croissant", "Un café", "Un thé"]
    },
    {
      "question": "Je voudrais ______",
      "answer": "Un verre d'eau",
      "options": ["Un verre d'eau", "Un café crème", "Un croissant", "Un espresso"]
    },
    {
      "question": "Je voudrais _______, s'il vous plaît.",
      "answer": "Un café crème",
      "options": ["Un café crème", "Un croissant", "Un espresso", "Un café au lait"]
    }
  ]
  